聽日又淘寶雙12，大家準備買乜？

打算買浴霸，香港既冬天真係凍到仆街

淘你老母咩 amazon la

淘你老母 拉

買起樓主全家

岩先有義士買野比人屈 仲amazon？

樓主死全家

淘你老母

幫世伯伯母買兩副上等柳州木

出面啲學生擋子彈，你去買淘寶？

淘你老母寶

個個都屌你但我唔會屌你 用下腦RESEARCH下DIY下就知淘寶仲有好多野幫到啲手足
反還反 識利用就得

pull

tnlm

ching 識貨，請問有無大額code

Attention seeking

原道

多謝樓主溫馨提示
聽日係612半週年

#五大訴求

有乜係淘寶有 其他地方無
除左假野之外

樓主藍扮黃
殤11 殤12 開post 宣傳淘你老母寶

香港咁都叫凍，你條仆街虧佬藍絲死咗去算啦

cls